一人一個同男/女朋友/ex第一次去旅行嘅地方

我諗好多人都同我一樣係台北
嗰次去咗9日8夜，基本上咩景點都去曬
第一次兩個人去旅行係最深刻，最開心
但宜家只有回憶，同嗰個人已經收皮

台北

第一次單獨拍拖旅行去東京。。
日日行街攰過返工
不過拍拖旅行係好開心嘅

韓國

真係台北

沙巴

瑞士
同去左天堂一樣無憂無慮既日子

東京梗係啦
台北慢活啲可以享受下二人世界

第一次就帶女朋友去瑞士羡慕

日本冇得輸
男女都一定岩 hea定chur都搵到野玩

一係唔做
一做做最好呀嘛
但往事只能回味

如果兩個人都去過台北就慢活。。
頭一兩次去台北都係不停行不停食

我哋幾時一齊去慢活下

ex係泰國，現任係歐洲

髻絲咁正去9日會精盡人亡

封關封到2046

咁我哋去住離島慢活下先

識個新ga lor，髻絲招男朋友應該排隊排幾公里

上個禮拜先去完長沙嗰個乜乜露營車
遇到個麻煩鄰居搞到冇曬心情

日木和歌山白濱那智 去咗10日 咁就已經三年前

本身上年plan咗今年年尾自己去歐洲

一定好浪漫

Um...我係A0狗

我哋去一次
包你好心情到唔想理啲鄰居

屌真係台北
想同髻絲去多次

台北花蓮

新疆

曼谷

儲定錢，搵到就請佢去瑞士

日本，咩都靚
人靚 景靚 食物靚 酒店靚

布拉格

係日本識返黎 第一次都係去日本

巴打你改埋名撚狗好正

北韓

日本

第一次係東京
宜家係未婚妻

我都係台北
然後返酒店晚晚都扑

日本 分左手

做咩唔撚埋一份

恭喜

我本身都plan左同女朋友去北海道

btw歐洲一個人玩都正，可以租airbnb，有時hoster一齊住，同佢交流下有機會可以體驗下當地人生活

呢排好忙啊，收左工唔想用腦

諗下都正
歐洲地方最適合一個人靜下
參觀下啲藝術館

隔音掂唔掂

台灣應該係首選
夠近時間易就
夠平大家都afford到
短短地玩幾日試下水溫夾唔夾先

又啱咁好彩我淨係同佢去過一次旅行
同埋諗番起條友執喼都懶得執
污糟底褲同乾淨嘅擺埋一齊
早撇都係好事

西班牙日日一齊飲Cocktail睇夕陽食好西啪啪啪
此情可待成追憶

唔知，都好耐之前嘅事
隔音好唔好都無所謂啦
依家做咗兩公婆間唔中咁玩都幾正

利申: 冇去過

東京

沖繩~~~~

當年仲讀緊書只係去澳門

不過應該去邊都無咩分別，都係只係為咗

英國 自己一條友過咗去搵佢 度過咗一個美好嘅聖誕節 之後就收咗皮了

名古屋冇咩嘢好玩不過都係為咗同條女一齊去玩下啫

同ex真係去台北仲要當時係台北先一齊
以後都唔想/唔敢再去

冇女朋友/EX

大阪
依家想去都無得去

地府

華欣+曼谷

大阪

觸景傷情

同意淨係為咗個Legoland先去

台南
已成ex

東京過年

歷史博物館先正

冇同ex去旅行呢

澳門已成老婆

同太太拍拖個陣係去沖繩
結婚後第一次去就係丹麥 冰島

大嶼山。。。。日頭屌咗唔知幾多鑊
夜晚食完飯就瞓到死咗

馬拉
除左BOOK左既行程同食飯外, NON STOP

塔斯曼尼亞

staycation

台北去完之後更加了解大家鐘意去咩地方，之後就開始每次去旅行都有自己一個人既時間

泰國 芭堤亞🇹🇭
總記起你上年大學提早完sem, 12月即興去咗一個星期

韓國
btw 拍咗4年之後無啦啦分手

追我追到去大阪算唔算
真正一齊之後去係澳門。。
跟住就係韓國

都幾好呀大家都冇所謂就ok
唔一定去到邊都糖黐豆咁嘅

18歲果陣 北韓

韓國
仲係第一次睇雪🥸
Btw 已ex

緣分嘅嘢完咗就由佢自然冇啦
拍拖其實同去旅行一樣
每段感情都係一程旅途
同邊個、去邊、去幾耐都唔重要
回憶到當初嘅經歷
過程中學到嘢先重要

btw有感而發

想去天涯海角咁款

低台北少少, 戈次撞正有機票平同現任去左台中
第一次自己plan 行程所以都有唔少甩漏
但係都係因為咁跌跌撞撞遇到唔少開心既驚喜 同d 的士司機傾下偈佢地介紹左唔少好野食同景點, 全部片段都仲記憶猶新

有冇人試過散完自己重有舊地嘅經歷吖

京阪好似退休咁爽，慢慢行慢慢影

曼谷
自此之後曼谷成為我每年至少去2-3次既地方
好鍾意果度因為係擁有我地最初最純真既感情

啱去旅行就應該係要咁樣
有個肯同你跌跌撞撞蕩失路嘅女朋友

對方台灣人
喺強國 road trip / rail trip 咗 兩個幾月 去咗好多地方

P.s. 一啲都唔掛住，好愛而家女友

就係樓豬我啦
每次經過嗰啲地方啲回憶都會湧埋嚟
但食個蛋餅鹽水雞滷肉飯就冇事啦

最開心係大家都好願意去試新野或者人地d local 野 之後幾次旅行都間唔中遇到呢類驚喜
不過要等到唔知幾時先有得再去喇

東京，甚至係自己第一次搭飛機嘅旅行

東京，果陣一齊半年左右
諗起都覺得神奇，咁快就一齊去旅行
宜家一齊4年幾了

高雄墾丁

長洲

英國法國芬蘭淫賤之旅

去福岡
亦係第一次自己同人去旅行
好多野都好深刻
又有好多7事
11月去海之中道原來時間唔啱無咩花睇
食野叫左個xx飯點知係白飯黎中伏
走個陣為左影貼紙相遲到差D上唔到機
好多好多
有時諗返好似去完無耐咁
人生一段最開心既時間
可惜只能回味了

夜晚太大聲比人敲門

特登去返定唔覺意去到

都係周圍行，跟住就會自然記得曾經喺嗰度講過啲乜

台中

巴黎
仲要去足一日迪士尼

去鼓浪嶼 個時仲未一齊

東京 仲要係第一次去日本
聖誕節都去左一次 好開心
但今年無得去

英國係歐洲識

我反而未去過東京
京阪神名古屋沖繩都去曬

北非

布吉 往後年年都去去足3年
就算ex左都係我人生暫時最開心既一個旅行
真係好撚正 忽然有d sad

我同另一半都比較鐘意城市化d既地方
但東京聖誕好靚 好想去

土耳其 埃及 西班牙 葡萄牙

我地而家係泰國既布吉

收皮即係死咗？

台北
因為睇得明啲字

其實我覺得好鳩

韓國 5日
早晚扑一次

好遺憾，頭兩次都係去支国

Ex台南
現任京都

Me2
你講果啲我未去過沖繩
加多個九州同北海道
但未去東京